msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:26
msgid "Active Alarms"
msgstr "活动警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_delay.js:16
msgid "Add Delay/Latency Alarm"
msgstr "添加延迟警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_down.js:15
msgid "Add Down Alarm"
msgstr "添加离线警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/interfaces.js:15
msgid "Add Interface Instance"
msgstr "添加接口实例"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_loss.js:16
msgid "Add Loss Alarm"
msgstr "添加丢包警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:34
msgid "Add Target"
msgstr "添加目标"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:21
#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:41
msgid "Address"
msgstr ""

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:24
msgid "Address: Target address to be tracked"
msgstr "地址：要跟踪的目标地址"

#: applications/luci-app-apinger/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-apinger.json:48
msgid "Alarm Delay"
msgstr "延迟警报"

#: applications/luci-app-apinger/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-apinger.json:39
msgid "Alarm Down"
msgstr "离线警报"

#: applications/luci-app-apinger/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-apinger.json:57
msgid "Alarm loss"
msgstr "丢包警报"

#: applications/luci-app-apinger/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-apinger.json:3
msgid "Apinger"
msgstr ""

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_delay.js:9
msgid "Apinger - Delay Alarms"
msgstr "Apinger - 延迟警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_down.js:9
msgid "Apinger - Down Alarm"
msgstr "Apinger - 离线警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/interfaces.js:9
msgid "Apinger - Interfaces"
msgstr "Apinger - 接口"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_loss.js:9
msgid "Apinger - Loss Alarms"
msgstr "Apinger - 丢包警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:22
msgid "Apinger - Targets"
msgstr "Apinger - 目标"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:57
msgid "Apinger Targets"
msgstr "Apinger 目标"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/graphs.js:40
msgid "Apinger Targets RRD Graph"
msgstr "Apinger 目标 RRD 图"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:47
msgid "Average Delay"
msgstr "平均延迟"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:28
msgid ""
"Average Delay and Loss: The delay (in samples) after which loss is computed, "
"without this delays larger than interval would be treated as loss"
msgstr ""
"平均延迟和丢包：计算丢包之后的延迟（以样本为单位），如果没有大于间隔的延迟将"
"被视为丢包"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:26
msgid "Average Delay: How many replies should be used to compute average delay"
msgstr "平均延迟：应该使用多少回复来计算平均延迟"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:50
msgid "Average Loss"
msgstr "平均丢包"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:53
msgid "Average Loss/Delay"
msgstr "平均丢包/延迟"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:27
msgid "Average Loss: How many probes should be used to compute average loss"
msgstr "平均丢包：应该使用多少探针来计算平均丢包"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/interfaces.js:17
msgid "Debug"
msgstr ""

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:66
msgid "Delay Alarm"
msgstr "延迟警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_delay.js:23
msgid "Delay High (ms)"
msgstr "延迟上限（ms）"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_delay.js:18
msgid "Delay Low (ms)"
msgstr "延迟下限（ms）"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:60
msgid "Down Alarm"
msgstr "离线警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:56
msgid "Generate RRD Graphs"
msgstr "生成 RRD 图"

#: applications/luci-app-apinger/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-apinger.json:3
msgid "Grant access to LuCI app Apinger"
msgstr "授予对 LuCI 应用 Apinger 的访问权限"

#: applications/luci-app-apinger/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-apinger.json:21
msgid "Graphs"
msgstr "图表"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:18
#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:36
msgid "Interface"
msgstr ""

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:23
msgid "Interface: Interface to use to track target"
msgstr "接口：用于跟踪目标的接口"

#: applications/luci-app-apinger/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-apinger.json:30
msgid "Interfaces"
msgstr ""

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:24
msgid "Latency"
msgstr "潜伏期"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:25
msgid "Loss"
msgstr "丢包"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:72
msgid "Loss Alarm"
msgstr "丢包警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_loss.js:23
msgid "Loss High (%)"
msgstr "丢包上限 (%)"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_loss.js:18
msgid "Loss Low (%)"
msgstr "丢包下限 (%)"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/interfaces.js:10
msgid "Names must match the interface name found in /etc/config/network."
msgstr "名称必须与 /etc/config/network 中的接口名称匹配。"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/graphs.js:54
msgid "No access to server file"
msgstr "无法访问服务器文件"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/graphs.js:51
msgid "No data available"
msgstr "没有可用数据"

#: applications/luci-app-apinger/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-apinger.json:12
msgid "Overview"
msgstr ""

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:44
msgid "Ping Interval"
msgstr "Ping 间隔（秒）"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/targets.js:25
msgid "Ping Interval: How often the probe should be sent"
msgstr "Ping 间隔：应该多久发送一次探测"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/interfaces.js:25
msgid "RRD Collection Interval"
msgstr "RRD 收集间隔（秒）"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:23
msgid "Received"
msgstr "已收到"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:22
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/graphs.js:34
msgid "Service is not running"
msgstr "服务未运行"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:20
msgid "Source IP"
msgstr "源 IP"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/interfaces.js:21
msgid "Status Update Interval"
msgstr "状态更新间隔（秒）"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:19
msgid "Target"
msgstr ""

#: applications/luci-app-apinger/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-apinger.json:66
msgid "Targets"
msgstr "目标"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:51
msgid "There are no active targets"
msgstr "没有活动目标"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_delay.js:11
msgid "This alarm will be canceled, when the delay drops below \"Delay Low\""
msgstr "当延迟低于“延迟下限”时，此警报将被取消"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_loss.js:11
msgid "This alarm will be canceled, when the loss drops below \"Loss Low\""
msgstr "当数据包丢失降至“丢包下限”时，此警报将被取消"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_loss.js:10
msgid "This alarm will be fired when packet loss goes over \"Loss High\""
msgstr "当数据包丢失超过“丢包上限”时，将触发此警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_down.js:10
msgid "This alarm will be fired when target does not respond for \"Time\""
msgstr "当目标在“时间”内没有响应时，将触发此警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_delay.js:10
msgid ""
"This alarm will be fired when target responses are delayed more than \"Delay "
"High\""
msgstr "当延迟高于“延迟上限”时，将触发此警报"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/overview.js:27
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: applications/luci-app-apinger/htdocs/luci-static/resources/view/apinger/alarm_down.js:17
msgid "Time (s)"
msgstr "时间（秒）"
